俄羅斯五分制成績點換成GPA

如果俄羅斯Degree holder
申請香港Master 係咪一定要WES
可唔可以自己換算

推

冇得X out of 5.0 咩

有呀 但可以咁寫咩

佢係excellent good satisfactory and so on
5個grade
如果可以用5分表達我就ok

點解唔得
寫email去問admission office啦